只要一日唔坦克碌豬 美國都唔會理你出共軍做咩

出面成班廢物仲諗住解手軍一出就可以帶路
醒少少啦
不停loop 64殺人班解手軍自然龜縮番入去